入嚟擺低你同你另一半嘅身高！

me：
女 159cm 男167cm

Me男： 163
女：188

me:
左手/右手: 30cm

係真唔係呀
平時係咪瘋狂食波餅

女 159cm 男167cm

佢得c
食唔飽的

19cm 15cm

你隻手都好短下

男178 女156

女175
男184

手掌長度鴛鴦得咁緊要

女150 手指10cm

男178
女171

178正

冇買假鳩？

154 女 172男

男 154
女 196

183 / 160

Me182 she147

咪撚咁高要求啦
大把人成世未食過c

慳返啲錢養父母

好孝順